[巴絲福利]幫巴絲算命(2)

舊POST沉左，開過個新既，順便整合下

是咁的，小弟而家就自習緊算命，去到而家想試下幫下人，希望可以提升自己功力

大家信又好，唔信又好，咪當係聽下故事，如果可以幫到你都算係小弟同巴絲之間既緣份。
如果你有興趣，LINE ID: lyw325
留低你既性別，出生(西曆)年月日時，加埋一個你最想知既問題/心願

E.G. 1992年10月31日早上10點 女 問事業

唔一定係問感情，可以問事業，可以問其他嘢都得
如果大家係怕咩起底之類 咁大家可以慳番啖氣

因為你都俾得八字我，其實已經俾咗好多嘢我睇，分分中你一生人都知道晒，所以唔使咁擔心。

而且個post都好受歡迎好多人排緊隊，請大家稍安無躁，我一個人得一對手，好快會黎幫大家解答問題。多謝你哋俾面

同埋原諒我比較鍾意live批命，等大家知道唔係揸流攤，希望大家可以add我line，我會文字直播俾你哋睇你問題嘅回覆，而且加上要番工，絕對係唔夠時間起底。

不過都係嗰句，人同人之間講緣份嘅，如果有人想知又堅持唔想line嘅話，請恕小弟無能為力，諸多不便，懇請包涵

利申一 工作繁忙，可能會覆遲，不過一定會覆。
利申二 唔會講你幾時死，因為講黎冇意思，人生應該積極求轉變
利申三 幫人批命唔係導人迷信，只係想令你明白人生有劇本係可以改寫得到。
利申四 我批得好慢，唔好催我。

我再整合多次
1. 97年之後嘅巴絲唔係有非必要嘅原因就唔使搵我啦因為冇咩好講

2. 幫人批命最重要嘅唔係準唔準 係幫人扭轉命運 所以唔存在整定呢樣嘢 係信同唔信架姐

3. 唔好催我 我個個都覆 我個icon係very good! 所以唔該唔好hi完就算 留低你嘅資料就得 我會盡快覆你

4. 一般輪候時間大約係一個月左右 講聲唔好意思先 精力有限

5. 除咗幾時發達，幾時死呢啲唔批之外 應該其他都批到 仲可以有機會醫到癌症 咁就睇緣份啦

6. 記住人生所有嘢都係你自己決定 所有嘢都係你一念之差 而我只係幫到你做決定 你嘅人生只係你自己先可以改變 所以唔存在任何導人迷信嘅成份

7. 唔好打算講大話呃我

8. 翻撻，幾時結婚，工作啱做乜呢啲都好死 其實人生最重要係有智慧 去改變 咁你點樣都會好好

然後多謝大家賞面 幫到你哋我都好開心

正評
好耐之前搵巴打算過
性格方面幾準
希望問巴打果件事，遲啲可以成真

巴打，我等咗一個月你仲未覆啊

巴打講我既性格好準
而且都會俾一啲建議我
等我可以正視個問題

不過希望改到啦

巴打之前講我性格方面都幾準嘅
正評一下

除左超準同超好人之外都冇其他野講

性格個度幾乎講中哂 仲有啲我留意唔到嘅
仲屌醒埋我 把聲仲幾好j
希望真係搞得掂個問題
唔該哂巴打

又黎

因為早前離港 所以會有啲延遲

留名等睇你skip我

巴打 我4月24號搵左你
仲未覆我
岩岩好一個月

都未覆

留名等大師

我tg私人用架大佬

update番大家
終於睇到4月 好難得仲堅持到落去

多謝大家支持

但係我97之後出世喎

因為我個line 喺另一部手機
所以我平時唔會用

大師，我send咗

留名

之前sd過
但大師已讀不回
希望今次會覆

樓豬連食緊宵夜都覆我 聲又好j

舊post喺到

大師睇到幾號 我13號搵你的

推

啱啱開始睇四月

我3月廿幾你都未覆....

你搵多次我啦

4月尾line的路過,巴打加油

我真係冇緣
唔好唔信我啦

我搵左啦 你都未讀

其實大師真係好準， 乜嘢講中曬我所有性格
有啲咩改善都要講到
仲要同我傾咗咁耐
多謝大師

讀咗啦大家都捱緊夜架

喂你唔好咁俾面啦好冇呀

大師真係好準
大家不妨一試

Skip左我

仲有靚聲j

咩呀你邊有搵我呀

u 2

推POST

又推

push

路過幫推

唔好推啦 仲有成個月嘅隊
睇撚死架喇

姐係大師叫大家一個月後搵佢?

岩岩add左 line
希望快d到我啦

希望盡快可以幫到大家

巴打，我係算命師剋星，有冇興趣

1995年6月25 9am 絲打問愛情
tg: vincenat

自膠 冇睇哂柒咗 加你line先

點解咁講

唔同算命師對我身強身弱用神同忌可以相反
占親卜都唔準

相信大師一定幫到你

陣間加line問

又黎 haha
人哋擺明係行家黎挑我機

等左兩個月都未覆我

你幾時搵我架

女 1994 6 20凌晨4-5點左右
想問下幾時有男朋友同事業
感激巴打

啱啱line左巴打 唔記得自己到底幾點 印象中係凌晨

點解唔清哂啲舊人先開新post btw 4月尾到未 ?

而家啲人咁串嘅？

4月2搵你
仲未覆
希望唔好miss

Line左

大師做野唔洗佢教

到我未

4月頭 舊post個時5月頭已經問過一次
個時你話好多人叫我再等下

正皮
巴打之前幫我算過好準
幫手推下

我4月8號，會繼續等巴打

1985年12月5日 08:30 am

男

主要想問問事業同財運. 有勞巴打

巴打依家睇到幾號？

1/4左右
因為呢排好忙 所以會睇得慢啲

正德兄

lm

你line msg我啦起呀

啱啱Line搵左你 希望你可以救下我

聽日搵你啦 我要down番個line先

1998年7月15日凌晨3點 問愛情

我都柒咗sor

之前幫我算過 推

竟然係咁

巴打你覺得點呀？

性格超準

?

多謝定巴打先

加油呀師父
我4月17留名
勿勿咁等待你

其他麻麻地 但講脾氣幾準 唔該哂

麻麻地？

推推先

巴打好好人

你又係邊個呀

已經留左資料係line
感謝巴打義務解答

幾時到我

巴打我line好似加你唔到
我4月頭留名既

性格都講岩8成 但可惜係講得唔多.唔該晒

你係邊個先

巴打唔係催你
純粹心急想知你睇到幾多號

啱啱俾巴打算完，真心真係好準，批我性格同對人嘅野差唔多中曬，內容都算幾詳盡
另外好多謝巴打會俾啲建議我，要改啲咩
衷心多謝巴打，同埋覺得巴打係幫到人嘅，祝巴打善有善報

睇到2/4 到你未???

未
我四月尾
耐心等待中

巴打算得都幾準
性格果d 都中
不過命運掌握係自己手
聽完巴打建議自己都要努力下

4月頭留名推
等～寂莫到夜深～

人數眾多 如果miss咗你嘅 你搵番我啦

報一報告 而家睇到大約2/4 即係四月二號

大家慢慢咁等多陣，我每日都睇到兩三點都睇唔晒唔好意思

巴打幫我算左，好撚中，好多野都講中哂，仲俾左d comment 我tim

留名等覆

第一次俾人話太準係好恐怖

而家搵係咪有排等

一個月左右啦

我都4月2架 巴打

終於等到，聽左樓主批命啦~~~~

樓主有能力，亦都有心去幫你。

信既，聽樓主講下點扭轉命運；唔信既，當聽下故事都好。

非誠勿擾，想比樓主批下命既就即刻line樓主啦

btw:我4月中排到而家

慢慢黎 唔好急
我會每個都詳盡咁批命

4月2號既默默等待中

係咪line度sd message比你

巴打真係每日都批到好夜
辛苦晒你
巴打講我脾氣真係好準
雖然呢一刻我都仲係灰灰地 但聽完你講我起碼叫搵番個目標去行
我再灰到爆嘅話一定會記得搵番你

都係嗰句 如果大家真係想知嘅

開番通知啦 唔係點搵你

我都知好多人都等咗好耐唔好意思

啱啱add咗 唔好漏咗我 會耐心等候 謝謝！

岩岩揾左巴打
慢慢黎 唔洗急

岩岩巴打幫我算左
性格果到好岩
同埋巴打都算到我依家人生嘅狀況係點 亦比巴打提醒左自己 多謝哂巴打過左咁耐都重記得我幫我算 萬分感激

如果我搵咗你 但之後又未覆你嘅
千祈唔使擔心 我因為太多嘢做 所以睇唔切only

我會盡快pick up番
不便之處 敬請原諒

正德兄咁夜仲未訓

瞓啦好多嘢做嘛

留名等大師幫我算命

四月尾

咁快第二個post
好堅呀樓主

岩岩俾巴打批完
講我性格同講我而家個狀況係幾準
我係問感情方面嘅
等左2個月 未覆嘅巴打俾啲耐性
樓主真係講得幾詳細

巴打真係好有心去分析你嘅性格，同埋都幾準，講中你性格特質 仲可以俾到個方向你
一句講哂，多謝大師

等左兩個月終於批到我 但絕對係值得等既
講番 巴打講性格方面好準好中好真實
同巴打live傾 可以即刻問問題 巴打會好認真咁解答
當傾計又好都解答左我唔少問題 都解答左我對算命既睇法
再次多謝巴打啊

呢排都有人問我仲係咪批緊命

其實我就日日都仲批緊嘅
不過批得慢 條隊就仲有好多人

正德兄呀

點呀大佬

我又頂唔住啦

你想講秘密就line我啦

批到第幾日?

而家批到3/4叫做趕起咗啲進度架喇

大師加油

人生導師

又吹水 唔好玩啦軍官兄

我認真的

大師有料

咁你miss咗 我4月2既

爸打我係之前揾咗你ge 跟住你話遲啲覆我 點解依家我send唔到嘢比你？

我為左你特登down左line
早幾日問嘅 咁你係咪應該7、8月先再覆我

為左正德巴打特登down左line ＋1

然後依加每日都入line睇佢覆咗未

你黎msg我啦
sorry 人太多會有漏

你唔好嚇我喎

唔使咁心急啦 批命呢啲嘢 有遲冇早

巴打係睇紫薇？

你block人

冇扑呀得閒死都唔得閒病

繼續推po幫你加生意

正評，等[black] [/black]

咁又唔好咁講 幫人姐都係

幫左我好多

大師好波

又喺到吹水

點解咁講呢

仲等緊

幾準同幾友善 亦好耐心解答問題

真心非膠

巴打睇到四號未

睇緊啦
我會慢慢搵你架喇

正穩兄呀

屌

點呀軍官兄 攪咩呀你

大師講性格真係好準同埋好nice 講中哂啲缺點都俾左啲希望同埋叫我有番自己一套 希望知左少少條命之後我可以努力改變到啦~~

巴打d分析好準

提左我好多野 幫左我好多

依個覆到邊
我上個post問完都唔記得隔左幾耐

如果巴打你唔喺line搵我 咁我幫你唔到架喎

等左兩個幾月終於都到我😭巴打講嘅性格好準 完全好似識我咁 聽完真係知道要改下自己性格 我會努力提醒自己 如果遲啲有咩依方面嘅野都會搵返巴打 感激😭

update一下大家而家睇到 5/4/2017
即係 四月五日

敬請大家開番通知 會盡快覆你

正德兄 我已經冇左人生目標,感覺好空虛

痴線咩你
人生唔係為咗考試而存在喺呢個世界上嘛

睇唔到將來啦 你話我出年會仲衰,即係出年都係考唔到

岩岩有幸得多巴打幫忙算命，多謝你
自己實際出世時間唔太清楚，但性格都中九成九。
睇得返我兩年前運唔太好

多謝巴打既建議先

多謝你隔左成個月，係我自己都唔記得左時搵返我

不多說 9成準 多謝大師

大師咁勁 造福世人

巴打算命算得好準，性格簡直係精準度100 中q曬，一針見血
有問必答啊

蝦

做乜勁姐

知大師貴人事忙
都好詳細咁分析我命盤
而且都幾準既
辛苦曬大師

大師前2日有搵你，不過你未覆..

每個人起碼要等個幾月 值得等

就快到8/4

你邊個黎架 每日我都有睇呀 唔使急
我搵咗你嗰啲搵番我啦

大師

邊有大師呀

岩岩再覆左你，麻煩大師check check

等左兩年月，等到喇多謝大師
性格一如其他人，真係準!!!令我有反省
大師一路話性格影響命運，自己都算經歷過d,相信依一點。
日後既道路都會時刻提醒自己，希望唔好令自己入困境!
雖然等得長時間，但係大師夜一夜仲批緊，辛苦啦，真係冇白等！

巴打真係好有心
而且一如其他人所講 好準
亦會提供啲意見畀我地去改改自己既缺點/避免壞事發生
留名支持！
另外有需要搵巴打算命既記住開返line既"提醒通知"，咁先可以即時交流到。

等左好耐巴打終於覆我
巴打講我性格中到好似識左我好耐咁
又會比建議你去改改
重話左d好爆既野比我知
正評係比巴打既
大家耐心等待

以前唔算好信呢d
但抱住一試既心態
又真係批得幾中幾入肉
唔多唔少都比大師點醒左
雖然等得有d耐都已經冇左回事
但我諗係適當既時候就會出現架啦
大家等下啦

碌左個橙入嚟

大師唔好意思
原來22/4 line 過你
但因為生活起左啲變化
想知嘅野冇啲唔同左
所以補充左

多謝大師

請問大師大概批到幾多號 ？
怕MISS左

點解97後冇咩好講

要俾幾錢？

性格方面都算得幾準下
雖然未來嘅嘢都未知係咪同巴打所講嘅一樣
Btw正評

感謝巴打幫我算命，性格真係幾準，想問下你個八字計劃幾時會開始

性格超準 好驚改唔到
已正評

咩叫我個八字計劃？

點解97年之後唔睇 表示好奇呢個

利申97前

想搵巴打批下，但唔記得自己幾點出世 只記得個range 有冇影響

應該冇
不過你都係問一問我先穩陣啲

之前解釋過了

已add line 問左, 麻煩你喇巴打

八字配對計劃

而家開始緊啦你係咪有興趣先

btw 而家睇到四月八號，喺呢日未搵你嘅朋友 快啲黎搵我啦

好有創意
頂住呀正德兄

依家down line搵巴打先

巴打, 4月8號line 搵過你
你4月10號朝早覆過, 問我幾時留言
我最後message 係 "4月8號留言，#319"
巴打得閒就搵我啦

有d咁既野
點玩法

你搵我啦 呢幾日會睇你架喇

你好想玩咩？

好耐之前揾巴打問佢野
都知佢忙好多人揾佢
終於等到
入正題巴打講性格個方面真係準
你睇大家comment就知
希望自己可以記得佢比我嘅建議
唔該曬大師

身為一個魔法師緊係想了解下點玩法

冇所謂,當玩下

啱啱同巴打算完命
的確係好準
最重要係巴打你好直接講出缺點 會話醒你
再叫你去改善

真心多謝點醒咗我

仲會講好多道理 導人向善
我會改善自己架啦

值得等, 講性格好到肉

最緊要幫到你姐 結果先係最緊要嘛

真係凖到痴線

幫手推阿

點解要咁做

因為你太準

痴線
唔好亂咁講嘢呀

其實關谷兄你學左幾耐?

呢啲問題好尷尬

如果我話你聽年半你覺得點

有咩問題 半年咁多positive feedback超勁啦

我自食

真係準到驚

巴打真心準
連我無咩提過既家庭關係都講到出黎
仲要巴打會同你講之後人生大約係點 點樣扭轉果d建議都好好

辛苦哂巴打

Hello 巴打我係8/4搵你嘅
你28/6話到我 我覆左你喇
得閒幫我睇睇啦 唔該

巴打我都係8/4搵你架
幾日前LINE左你但無回應
麻煩得閒既話話我知丫

樓上兩位 唔見你喎
人太多 唔好意思

麻煩你 搵多次我
無限感激

巴打好nice 好似朋友咁同你講野
講性格都好準 講中左自己一直以黎都無注意到嘅野 仲比埋建議改善
巴打日日批命批到咁夜 都要保重身體

巴打講嘅野真心幾準 只係得少少有分別
同埋有好多野都可以答到自己

巴打好準 講性格樣樣都好應
缺點都係 我會改下的 辛苦哂巴打睇左好耐
加油啊

幫一幫巴打推post

4月30搵左巴打 但因唔見手機搞到個ac冇左 點算等左2個幾月

巴打 我5月3號已經搵左你 但你未覆

😂5月11搵巴打你，應該仲有排等😂😂😂

你line我 睇吓可以點樣安排啦

放心 因為我未睇到

利申 睇到四月十咁上下

等左一段日子終於收到回覆
等緊既巴絲唔好介意，等多等就岩架啦
我聽完係諗緊其實佢係咪識我 準確度好高
都比左d意見同睇法我
正皮無誤
感謝你呀巴打，希望你可以繼續加油

巴打, 我4月16搵你
終於差唔多等到你勒, 好感動
加油巴打

其實一早排到唔記得有呢件事。

巴打始終有找數

分析都係值得參考既，麻煩哂大師

我覺得正德兄應該幾靚仔

反擊

一齊

如果我係靚仔 呢個世界冇人樣衰

我咪樣衰

人不要臉 則天下無敵

自爆

馬雲 老是常出現

我個樣就係咁

巴打確實厲害, 講性格個陣我一路聽真係一路會心微笑,
俾你講中左我主要弱點
加上搵你個陣完全估唔到可以咁快有得睇
兩個字 正皮

btw 巴打提議既野我會諗下

幫推 把聲好好J

容許我稱巴打為大師
大師真係好勁 講中哂我d缺點
我真係聽到呆左 因為太準啦 完全係比我更加了解我自己優點就更加。。。
大師講野好中point同好比心機 同埋把聲好正

大師既建議我會擺係心到 我相信係對我有用

唔覺唔覺等左三個月
巴打講性格真係幾準 一嚟就講到有咩優點缺點 仲會提點下有咩要改咁 亦都好有耐性答問題
聽完之後只能夠講 呢位巴打係值得等嘅

1993 年 1月17日 下午6時55分 問事業 愛情 健康

等左3個月终於等到 好開心 等耐d都值得既
巴打算得好中 好耐心分析 講中晒我d性格同現況
比左d建議我 希望我做到啦
巴打好好人 好有心
希望更多有需要嘅人睇到 可以得到巴打既啟示啦

請問巴打睇到幾多號？

正想講 多謝你haha

我而家睇到四月十七呀
如果你係呢個日期之前又收唔到訊息嘅 番黎搵我呀
有咩急症嘅 可以優先搵我

急症 已line樓主 麻煩晒

即係咁 你傷風感冒去急症室睇症你估要等幾耐吖嗱？

唔緊要 我會慢慢等

終於到17/4
等你啊樓主！

終於到4月17

多謝巴打抽時間指導
巴打既建議都好詳細 好有耐性
大家比點耐性等下啦

巴打講既性格都好中 同埋都幾nice 留下正評

巴打, 我4月16 line 你, 你前日有覆到我仲想唔想知
然後巴打就未read 我message 了
請巴打碌返我message

Line 咗 哇7 月7 send 咪有排@@ 不過準嘅話值得等

4月等巴打到而家, 好值得👍🏼
喺見唔到真人, 聽唔到聲音既情況下
分析到各方面既性格, 好顛
各位俾啲耐性大師
佢真係會覆message㗎

1996年11月1號 夜晚10點鐘
想問身體同性格 唔該巴打 我排隊先
好似等睇醫生

巴打之前批我考唔到入政府
但我而家做到了
努力係可以改變命運

你咁樣講即係咩意思

等咗三個月終於到我嘻嘻
巴打講我嘅問題其實自己都知知地
但冇人會直接同你講
所以聽完都想打自己
都會俾啲建議你 會點就睇你自己造化啦~
辛苦晒巴打啦早啲瞓呀
我會學識諗清楚架啦

因為巴打而down line，等咗三個月終於比我等到喇
初初都只係想聽多個人嘅意見而搵巴打，但估唔到佢咁神，唔識嘅情況下都可以講得出我性格上嘅問題，我會好好正視下
迷失緊嘅各位快啲搵巴打指點下，可以了解自己多啲又有靚聲聽，等下都抵😂😂

1996年3月18日早上四點 男 問學業 感情
謝樓主

仲有性格 感激不盡

正德兄都串

等到我都忘記左呢個post
樓主好有責任心地批埋我
把聲好j不在話下
性格方面真係好準
係自己唔敢再聽埋落去
不過知自己性格有咩缺陷已經有排我改
thank you 把聲好j到出血的大師

Push
巴打連沉左底但未批嘅都記得
不得不比個服字你
巴打加油！多謝你嘅意見！

巴打講d野好中 完全up晒我咩性格點衰法
麻煩晒你，我會諗清楚條路點行

巴打講性格大部分都中
都有提要留意下啲咩
有問必答 好直接

推推

line左巴打都好耐先覆
耐到我都差d唔記得
所以而家先send既巴絲記住俾d耐性

自己性格果方面 真係準

呢位巴打都夠晒俾面
咁都俾到個feedback俾我

希望幫到你啦

等左三個月終於到我啦
果然值得等咁耐
多謝巴打指點
性格方面真係好準
明明完全唔識我都講中曬我性格大約係點同有咩不足
我會盡量唔好成日諗太多架啦 呢樣真係我最大嘅問題
有需要嘅話會再搵你 1516緊
Btw 巴打把聲

等左段時間由無女朋友等到有女朋友
巴打講左個自己有但一直都唔係好重視嘅問題，但其實諗返起真係好多次都係依個問題而仆街 最起碼我會試下搞好依個問題唔好浪費左你心力去解依個盤，多謝你，他日有緣份再搵你指點下。
槍打出頭鳥，已入腦。

宜家連登多左咁多算命，睇掌紋呢d，搞到我好想學，請問大師要點樣可以開始學起

去圖書館借啲書黎睇吓先真心
咩都睇吓咁樣 但易學就難精

巴打睇到幾多號？

有冇推介

過左三個月 以為巴打冇再睇
性格方面真係幾準
有緣會再揾你
thank you

最簡單睇吓方位，顏色嗰啲

好似20/4

同之前個巴打講嘅一樣，由暗戀人到而家有男朋友（但唔同人so9sad)，終於收到巴打嘅回覆啦！辛苦曬，同埋幾驚喜

主要講自己性格同埋工作，睇黎都幾多問題。有d野其實自己都大概知，但由人地把口講，係會注意d嘅。

第一次批命咁準 巴打係勁嘅～

巴打真係好有心
啱嘅人同人之間好講緣份
同埋好多嘢都係睇自己點掌握

好多謝巴打幫我屋企人

唔該晒巴打
性格講得好中 我會努力改

1993年10月17日 下午6點半 男 問事業

報告番個行蹤先

而家睇到22/4 邊位漏咗你嘅
麻煩你line嗰邊俾番個msg我啦

好耐冇見啦軍官兄

唔該哂巴打, 對我性格嘅評語一針見血, 有種當頭棒喝嘅感覺

我收左皮

等咗四個月 以為冇再覆
巴打批我嘅性格都好準啊！批中我儲唔到錢
有緣會再搵你！唔該晒

有時想搵你咁點算

終於等到巴打 批性格準呀，過去有啲事都批到。有比到小小建議，希望有改善啦

我唔係hehe嫁

我知呀軍官兄
個個都hehe 唔通個個都想hehe咩

頂你

多謝巴打
我性格批得好準 又講到我好多問題出嚟
巴打好好心機好詳細

得閒又報告番自己嘅行蹤

是咁的 呢兩日我就批到28/4
希望唔會俾人嫌慢啦
有時耐到啲人唔記得咗，唔係幾好意思

所以提番各位，搵過我嘅記得唔好mute，唔好熄notification

希望有啲俾我批過嘅人番黎講吓批完之後過成點

冇咩特別,轉左作風賺下偏財錢

即係有咩攪呀

等運到

巴打而家仲接唔接新case算命呀?

等咗三個月終於到我喇
巴打講性格好準，其實你講嘅嘢我自己都有留意，所以對我嚟講唔算好大幫助不過都有警剔作用
麻煩晒你同繼續加油幫其他巴絲啦

接呀但可能要排耐小小

最近俾巴打算完，性格方面同近年運程方面真心幾準。 等左一段時間，仲以為巴打唔記得左我 各位巴絲耐心等下 樓主詳細咁覆係要啲時間

我係28/4搵左巴打架但係未覆

批完我之後
我真係努力咗 人又高咗 又聰明咗

btw我幾年後畢業會再搵你
真係幾有用

巴打 你話我年尾有拖拍, 到時有, 我再同你講

嘩 咁樣講我好大壓力架喎

有冇咁犀利

2/5留名

我等左三個幾月 , 諗住miss 左就由佢
講性格真係好準， 未來就看著辦
多謝巴打， 令我正能量左好多

好似差唔多年頭果陣俾巴打算過，講我性格部分係超準，同時都係大巴大巴車埋黎屌我柒同自我中心，一路都知自己性格缺憾幾嚴重，希望可以修下心改善下。
同埋巴打話我出年行衰運犯小人，未到出年答唔到，到時仆哂街既話再返黎分享
btw, 巴打把聲好撚好聽

好差囉 要搵番你先

關谷巴打幾好人架 成日幫人算 有啲位幾中point
不過老實講 我覺得巴打之前講我好大男人 太有性格 自信 我覺得好似唔太岩 因為我自己都察覺唔到 可能巴打講得有啲玄有時候
而家咁岩見到推下先 支持巴打
不過我咁諗啦 講左咩都好 有啲野都要自己主動爭取而唔係信命數

實好架

喂 我發現冇晒年頭啲紀錄sosad個電話壞過一次

我text 返你呀

多謝樓主批算
雖然好直 但都中既

樓主咁批都係想迎頭痛擊你，俾個機會你反省下自己，唔好太介意啦巴打，佢都係為你好

巴打 你真係好有心

多謝你啦

唔覺大師有迎頭痛擊我喔

你好想痛擊架咩？

我好想

哈哈都想嫁 可惜暫時未有機會

攪乜呀你呢排
唔是做秘撈咩？

樓主唔好意思如果冇時其他資料都有算唔算到架？

中文fail？？？

投機姐

麻煩巴打

樓主睇到30/4未

差唔多啦 好似28/4
可以同我say住個hi先

樓主加油
慢慢睇 我寧願你隔幾個月再睇我...

性感男聲批八字 聽到射左
講性格真係準，一講就講中要害
我有咩唔明都點到明為止

正德巴打
講性格真係好一針見血，重點係我收埋收埋得自己知，朋友唔覺既你都算到出黎
我會繼續循你既建議同方向，繼續做好自己
另外都多謝你健康方面既建議，我會試吓，希望有朝一日我地兩個中醫西醫，咩都唔使再睇啦

更新情報

而家睇到2/5 五月二日
如果中間漏咗你嘅，番黎搵我
不好意思

大師講性格果度真係準到嚇左跳 啲野好中 希望grad左有工開

正評 關谷大師
性格個方面都講得好準
我成日ff又做野三分鐘熱度 真係一點即中
等左大師咁耐係值得既
Btw再次多謝大師指點

巴打講得好準 一語中的咁講左我既問題出黎
係值得等咁耐既

幫到人都好開心，希望可以生生性性啦

點解97之後唔問得 冇爬文

你想問咩先其實

感情問題OK?

事業都想知下

乜都想知 但又唔係九七年之前？

岩岩好97囉 咁好奇呀嘛#think#lm

利申番先

而家係睇到2/5，skip咗你嘅或者冇咗下文嘅，麻煩你搵一搵番我啦

而家仲有keep住睇，放心

同埋記得開番通知最緊要幫到你

2000年1月27日下午2點 女

好煩惱到底出去讀文憑課程(e.g.vtc)定繼續讀埋中六考dse (之後repeat

利申:成積真係好_差

比返個正評先
巴打係講得準嘅，似俾咗塊鏡我照咁，警剔返我性格上有咩地方要改善
雖然認清咗都未識改

巴打好準
一開始講哂我性格問題，同埋最重要俾左個方向點樣去做
同埋一語中的，唔會兜圈，講每句都係有用
獲益良多
多謝巴打無私幫人
雖然等左一個月 ，但都係值

雖然等左2個月
但真心準既
性格方面真係準到嚇咗一嚇
辛苦曬巴打咁勤力日批夜批

終於到我啦
巴打好直接咁講出左我d性格特質
都幾中的
重有小錦囊~多謝巴打

講真一聽到巴打指岀我嘅缺點嗰陣真係準到打咗個冷震 雖然大部分缺點其實自己都知，但係巴打把口到講岀黎就特別有說服力 所以迷惘緊嘅你不防黎問下巴打

等左4個月 本來仲以為無下文 點知巴打真係好有心 明白好多人搵你 等下都值既
巴打完全一下講中哂我既性格 有好多缺點唔係唔知 只係覺得唔大問題又唔迫切就由佢 知道左自己係要改善下
多謝巴打

9/5的留名
巴打我等你

今日9月5

唔好笑啦大把嘢做嘛

冇諗過4個月後會突然收到大師覆我line
真係勁唔好意思 首先遲左日先睇到大師個msg
約左時間又失憶要你搵番我轉頭

開頭都係抱住好奇聽下既心情搵大師
結果性格被大師講到中一中 係好詳細好到肉果隻準
有種赤裸左既感覺 好驚 （所以個腦空白左 諗唔到仲有咩問）

各位排緊隊既巴絲 呢位大師值得你地用幾個月時間等待
未排既 就拿拿臨去裝line搵大師
再次感謝大師 我有需要要你指點迷津一定會再搵你

個個都話性格準，咁其他方面呢

排隊 唔知等幾耐

都好撚準

仲撚準先岩

邊敢笑正德大撕

勁呀

常識啦,你冇比正德大撕批過咩

未到我

巴打，可以錢同女人事業同愛情一齊問嗎？

咁你打定讚佢好準既cm都得

唔好咁俾面啦軍官兄
成日唱我大檔
你幾時開番post呀

我冇咩心情再開過

你開啦 過去客串吓

7月搵過巴打 輕輕留名

有個純吹水既po,不過冇晒人

先講聲唔好意思，因為人數超過預算，可能會比預計等候時間更加長

你講呀嘛 立即入去推post

正德兄,想搵你傾下心事
line you ok

幾時搵我都得架啦你

竟然有特殊優待 受寵若驚

報告各位

小弟而家睇到五月九日，skip咗你嘅快啲搵番我啦

人太多，先講聲唔好意思

我等你等你等你啊～～～～～

就快到5月11號

多謝巴打意見，講得真係準

我都會加油

等左4個月 終於都到我
巴打講中好多我嘅性格 其實嗰啲問題自己一直都知 而我亦改左唔少 所以依家個性格會變左少少 但其實巴打係講得中哂啲性格嘅
如果有一日我想知哂所有野 我會再搵巴打嫁 依家我仲未有哩個膽量
大家慢慢等下啦 係值得嫁

最緊要都係幫多啲人

勁新鮮出爐

多謝巴打 巴打都批得幾準
尤其係性格方面

原來好心幫人都會有負皮的

唉

調返轉睇 您得到既正皮更多喎係咪先
btw5月9係咪未睇曬

留名
巴打係line同我講既約定之日
我會準時果日 打搞你

未睇晒啦 應該仲要睇多三幾日

等左好耐終於畀巴打批完，係準既
無論係性格定係現狀都畀佢講中哂
值得推個

真係夠晒新鮮
最緊要都係幫到手，希望你會順順利利啦

等左咁耐終於到我
巴打講我性格都講得好中，好似當頭棒喝咁。。。我個人真係唔夠放，喺感情上直頭係港女，又被動 ..本身都知自己有呢個問題，巴打講完更加要的起心肝改左佢

留個名先

一野推番上去

半夜三更 都無甩底

約左今日就今日 關谷巴打都睇重「緣」呢樣野

簡單幾句已經道出我 存活至今 性格係點樣

感謝你夜媽媽 都搵番我

講滾動 我滾動就真呀

夜了 巴打早點休息

咁睇應該就快到我
麻煩曬你喇大師

Btw,點解之前同過大師你講過幾句
但今日發現個對話紀錄唔見左

巴打你睇完5月9號未 定係漏左

你搵一搵我啦人太多得一對手做唔黎

巴打我又pm你了 我6月搵你你都未睇到
拜託你了 辛苦晒

line pmed, 靜候巴打指引

睇得慢唔好意思呀

終於有機會隔住個moon一聞傳說中嘅性感男聲批命，夜媽媽真係會聽到毛管棟 因為巴打可以隔住個moon都講得出我嘅性格特徵，而且仲俾到建議我同鼓勵我 一個素未謀面嘅巴打可以令到我cheer up, 你明點解毛管棟喇可？

唔該晒巴打
聽聽下巴打錄音忍唔住笑左，一個素未謀面既人可以up得出我性格，連衰果方面都講中晒
巴打好客觀講出我要正視既野 令我可以由另一角度睇自己 真係多謝你
有緣會再搵你

係依個月黑風高既晚上，
不枉我等到海枯石爛F5都甩埋頭髮都白埋 巴打終於算到我啦

首先係性格好同唔好都講得好中 連平時好易鑽牛角尖都睇到 聽到我毛管都棟埋…
其次係依兩三年黎好黑仔都講中 (有名你叫)
算完巴打仲唔嫌煩聽我呻左兩野
多謝巴打

1993年3月19
晚上七點幾
女
各方面都可以講下
Thx

好奇想知巴打睇到5月26未

2001年8月28日 上午3點至4點左右 女
1993年5月22日 下午4點 男

未

不過快架喇快架喇

如果其他人都有興趣 咁就跟番規矩就可以了

謝謝大家

等你

而家留等到出年

巴打好野 比個正評先
第一次批命 估唔到差唔多講中哂我嘅性格缺點
好準 好多謝巴打你

今晚終於見識得到樓主既神算，無諗過可以俾一個未見過面未正式傾過計既人一句講出我既性格，甚至我15年開始運滯都講得出，真心希望樓主可以幫到更多有緣人

ps 樓主把聲好好j，用耳機聽效果更佳

性格，做事風格同虎頭蛇尾方面都中晒。
同埋都畀埋改善既大方向及提議，
在此謝過

唔知有無中秋節禮物

關咩係呀巴打

幫推

無 想知而家進度去到邊 巴打

等緊31號 好想快啲知
好迷茫 好想搵返我ex

工作繁忙呀，一直都同緊大家批命，不過慢啲咁解

希望大家唔好嫌棄，繼續開番line嘅通知我會快啲同大家睇架喇

多謝巴打講到性格上需要改善嘅地方，同提岀注意事項同建議！
多謝巴打

自己個人性格硬頸俾樓主一講就中
樓主一語中的，唔會轉彎抹角
好清楚自己有咩需要改

巴打睇到幾月幾號

好似係 5月十三十四 都唔係好記得

放 心 加 緊 速 架 喇

報告番大家 而家睇到5月20

邊位巴打係呢個時候搵我嘅可以自投羅網，幫你睇咗先

唔該曬大師 大部分都準 推

多謝巴打既指點
好準 我會改善架啦
推

而家先到5月中
你仲有幾多要清到尾

不要再說了

5月26表示繼續等

7月表示

講中哂我性格唔好嘅野 真係幾準
希望改到自己唔好嘅地方，唔好去到最差果個情況

唔係講笑
巴打講既野真係好準
佢會講出你有咩性格，同埋有咩唔好既性格會影響到你
會好詳細咁解釋出黎
真係等咁耐都值得呀

巴打，你真係好犀利

多謝大家支持
今日小弟睇到27/5，會一路睇落去的，如果skip咗你，先講聲唔好意思先，再搵番我同你睇睇啦

支持有心po
雖然唔關我啲細路事

Ching 我27/5但都無 你係咪skip左我

仲睇緊27/5 唔使驚

7月20號排緊隊 哩段日子又發生左好多事可以比你問

巴打好勁，比我更加清楚自己既性格
我會努力改善堆缺點架喇
辛苦哂巴打

早幾日去到廿七號
應該好快到廿九號既我
辛苦曬喇大師

唔係講笑 真係好準 唔講以為係識我嘅
講關於我嘅性格真係好準 同埋又會比意見我點可以改善同留意返自己嘅心態
多謝巴打 辛苦晒
你把聲好好聽

如果依家搵你 排到幾時

立即同你睇啦大家咁熟

雖然正德巴打一開波有D偏離
但冇幾耐就整翻個修正版俾我
都講中咗我D性格 仲俾咗唔少意見我
注意翻平時D缺點呀 問題咁
仲有正德巴打真係好好人
值得嘅

唔好意思 嗰晚攰
希望你感受到我嘅誠意啦

推推post
我fd比大師批完 好準
小弟都想試下

巴打講既野真係好準
好似一個識咗好耐既朋友咁
講中曬我啲問題 同埋應該改善既方向
多謝巴打

巴打你把聲好好聽呀

Ching 睇曬27/5未

哈哈終於到幫我算啦 講性格個啲真係好準，仲提出埋改善方法 唔該曬巴打

到此一遊

執迷不悔呀你

唔係我

真係好準，講中哂
巴打好直接，唔會轉彎抹角，講哂所有缺點，好正
辛苦曬巴打

大師講我既性格好準而且好詳細
我想知既野都解答到我 好好人
真心多謝你同埋把聲好好聽

我冇叫人留真名
冇叫人喺到講八字架喎

利申 真係冇

頭盔要戴定先

巴打睇到五月廿九號未
好驚你miss左我

呢幾日就快死俾小小時間我呀

咁你去死啦 我全力支持你

巴打，想問你睇晒29/5號未啊

呢排好多嘢攪，就黎死，覺都冇時間瞓
你私底下搵我先啦

巴打講性格個啲真係好準，特別係你舉個啲例根本就係我平時經常做/諗嘅嘢嚟，但因為呢啲性格平時朋友都唔會察覺得到，所以畀人一語中的咁講一講就會更加「叮」一聲咁，同埋巴打講嘢語氣好搞笑 聽聽吓都會笑出聲，多謝你一路算命嘅時候一路講「人定勝天嘅，可以靠自己智慧去改變」，因為聽到某啲位時會自己灰一灰先，但有你呢啲說話就好似打咗強心針咁，同埋把聲真係幾好聽哈哈，辛苦晒

巴打你skip左我 我27/5架..

你黎搵我啦好嘛？
人咁多一定有甩漏

大師呀大師 因為你第一次算我就算得太準 忍唔住要你幫我算埋命盤 講我自己性格個啲，都中左9成，我覺得占卜呢啲野，占卜師未必百分百講得準，因為我諗算命書唔會寫到好明確寫曬成個人生既細節，好多都係靠占卜師同自己去fit喺每個占到既結果度，所以有啲江湖術士係靠呢種巴南效應去滿足個客。不過，重點，黎啦！大師係我未出一句聲之前已經講左三分幾鐘野，仲要一黎就講中曬我人生最大缺點 我諗如果只係吹下水，都好難一黎就咬定我係呢種性格 俾好多意見我，唔止係占卜咁簡單，我希望我堅持到改得成我既缺點，咁你就真係我人生入面既重要人物 如果真係結成婚，到時派帖俾你，最多唔洗你做人情

估中曬我性格 已正評

呢兩日 身體不適
始終一轉季就有啲喉嚨痛
會批慢咗 希望大家唔好介意

btw 27/5搵咗我嘅巴絲就快啲黎搵我先啦

切咗佢就唔痛

大師講我性格好準又唔介意我問得多野 已正評

切咗就聽唔到我把聲

打字

五月排到依家
終於得到巴打贈言幾句
性格特點十分之準
跟本上我都冇講過d咩
巴打已經講中曬

學巴打話齋
性格唔係一時三刻就改到
個個dna係深入骨子裡
所以大家要時時刻刻都要記住點改先可以be a better man or woman(其實依句主要都係同自己講 )

巴打好好人 我比約定時間遲咗都好快同我批返
講中咗好多我最醜陋嘅缺點
灰咗一陣但都令我更加意識到自己嘅問題

巴打講性格幾準
同埋真係live住咁批 應得好快
雖然聽完之後有少少灰
不過巴打都話依家仲後生
會慢慢捱架喇

估唔到高登個apps都幾好用

今日會睇到 31/5嘅朋友

如果真係漏咗幾個冇睇，講聲唔好意思先
麻煩你再搵番我啦

每晚十點十一點呢啲時間同大家交流批命嘅心得

排成個月期，岩岩大師終於幫我算完
巴打堅係有料到，仲不厭其煩咁答我問題 唔該哂你呀

巴打除左幾準之外，個人都好有耐性，而且仲好supportive，隔住個moon都feel到佢係一個好人
再次喺度唔該哂巴打花既時間心力啊

今晚冬至

祝大家有個愉快嘅晚上

2018新開始，每晚批命嘅時間會一直繼續

祝大家
新年快樂 心想事成 身體健康

樓主講性格真係幾中，我自己唔記得左搵樓主，樓主都肯比我再問，同埋有咩問題都肯答

你黎搵我啦ching

報告大家 六月十號前嘅朋友 如果你仲喺到又想睇嘅 快啲黎搵我啦！

巴打講得中哂point 特別係性格 完全係我既缺點 希望巴打可以繼續幫人睇！唔好哂左呢個天份！

巴打講人性格真係好準
會live住答你問題 希望你幫到更加多人

巴打講得好準 感情講到中一中好詳細 唔會轉彎末角
佢講既問題我一直都知 我一直都改善緊 我會努力去再改
另外巴打把聲真係好好聽 好正

雖然等左咁耐係值得架 巴打加油呀 你係得架
再次感謝巴打 工作咁繁忙 都指點迷津 無限感激

巴打 多謝你咁忙都覆我
比你講中晒d 性格
多謝你既建議 我會少d FF 架啦
ps 巴打把聲好好聽

巴打把聲超好j

巴打講性格好準
性格改變命運

又黎
最近點呀

正德兄把聲我一日j十次
最近都係咁啦,為搵工而煩
救護又考極都考唔到

我都知你黑腳架喇 又整親又乜又物

軍官兄，加油

一身傷殘 下個禮拜又黎了,冇停過既戰役

有方法可以提昇氣場 hehe

唔知關巴而家輪到幾多月呢

有咩用

你幾時問我架

令到你好運啲囉
不過呢啲嘢要試吓先知 未必一黎就好work咁樣
好奇妙嘅

五月排終於都輪到
性格上既野同個人缺點都講到 覺得幾準
唔該哂巴打

是鬼但啦
一切都已經太遲了

我7月時喺line留左資料比你

見你咁神心 你見到呢個msg就黎搵我啦
多謝你支持

老老豆豆 你諗唔諗住再考先

請問巴打睇到幾月幾號？
我係21/6問你㗎

巴打把聲man得黎又溫柔
聽得出好後生同埋黑黑實實幾大隻

得啦 有時間就黎搵吓我啦

想試下，

我都唔知了
考左幾年冇樣得,而家想是但搵份工做過世算

排下隊先

咁快就放棄
軍官兄 係唔得都要繼續啦 你都唔甘心

都唔快嫁啦,救護由20歲考到而家22歲,就黎23
計埋immd果d就18考到22,就黎23

正德兄我就黎頂唔住,其實係咪我注定考唔到

你私底下黎搵我傾吓偈啦

算啦,唔考啦
咩都唔順利

正德兄有冇考慮過去開鋪幫人算命
真心係好準好準
聽到一直唔肯正視既野 會盡量去改
多謝正德兄算命支援 我會介紹你比其他卡緊關有煩惱既人

巴打一嚟就錄音咗四分幾鐘畀我
性格準到無人有
尤其啱啱分手更加睇到自己係咁嘅人
我會記得巴打講嘅說話嫁喇
評已正

可唔可以問下巴打睇到幾多號？到7月未？

宜家先排。。。

巴打以家睇到幾多號？

六月中啦好似係 唔係好記得
你黎搵咗我先啦

7月20，好似見到尾燈啦

巴打嘅性格缺點分析真係到肉，雖然知易行難，但我會努力改
怯，就會輸一世

巴打分析得真係好到肉
完全知道哂我既內心世界
多謝你既鼓勵 我會努力改善下自己

一個字：準
講真，同巴打你三唔識七都可以係八字到睇我份人係點，不得不寫個服字
等咁耐係值得嘅

排定隊等巴打覆先

好準
一開波已經講到我成日擔心既野
講得詳細 易明
有建議比返我
就算有唔明又可以問
感謝大師

同大家拜番個年先

祝大家 新一年
做緊嘢嘅 升職加薪 財源滾滾
讀緊書嘅 學業進步 事事順利
仲有 大家都要身體健康 心想事成

咁未搵到野做既呢

巴打睇到幾多號呀？
我6月頭

你仲唔黎搵我？

軍官兄 仲未搵到咩？

正德兄 新年快樂
祝你早日清完case

未啦,愁雲慘霧

恭喜發財 身體健康 心想事成 事事順利

恭喜晒

軍官兄，拿拿去搵工啦
加油呀！好快會搵到

而加先排下隊先

報左好多啦,好多都冇回音
有既都收左皮

今日順利過左group in,等考fib

加油啊 食住個勢 好似邊個咁 就乘風破浪架啦

又笑人

唔知你講咩

做人唔得咁衰,唔可以binc
幫正德兄推下post先

喂阿你

邊有 人地咁風光

做咩啫

軍官兄做咩咁風光

唔係我呀,我窮到燶 戴唔到精工

等，寂寞到夜深

你等咗好耐咩 ？
人多呀 sorry

呢排工作忙到痴線，如果你喺上年六月 七月排緊隊嘅，我又未睇到你，麻煩搵一搵我啦

真係唔好意思
優先睇咗你哋先

大半年啫，我會繼續等落去

咁你不如專心忙完先

而家仲有冇得排隊？唔怕等

來搵我吧

有呀 隨時黎啦

上年6月7月

準，中

多謝大師提醒
係性格方面好中 幸得大師指點
對自己將來有多一點眉目

希望問大師既事可以成功

性格方面好準。

遲啲可能搵大師起命盤，有啲1516緊。

多謝大師指點

巴打 岩岩line左你 唔該哂

我發現好多人都已經因為我睇得太慢而唔睬我

各位高抬貴手，俾多小小耐性，唔好意思

同埋安排咗時間嗰啲記得準時黎呀！

巴打講性格好準
好有耐心咁解答同建議
多謝哂巴打指點

琴晚聽完巴打算命，性格分析真係準

唔該哂巴打幫助

啲人走寶!!!!!!

咪係,樓主咁準

軍官兄
別來無恙呀嘛？

感覺好似做緊鴨咁

做咩事要貢獻 ？

為錢出賣自己既靈魂

每個人番工都係咁架啦

唉 好撚煩

我幫唔幫到你呀？

仲有無幫人算

都係之前煩既野啦

請排隊,龍尾係西環

有

又喺到鳩up

唔知出世時間問唔問到

你係咪玩我大佬呀而家

唉,正德兄
我就黎考到份紀律部隊,而家去到vetting先黎放棄
不過其實又唔係真係想做既

做住先啦梗係
唔啱先再轉呀嘛！

唔好咁快放棄，搵到錢先！

個問題係比人叫我交d唔會交到既文件,我都唔知可以點樣落去

加油啊軍官

我頂唔住啦peter

大家咁話 壓力有d太大頂唔緊（拍膊頭

考完咁多野去到最後,結果又還原基本步

攰了

軍官兄 點解會vetting 交啲你交唔到嘅文件 ？
你不如得閒搵我傾吓啦衰鬼

多謝巴打咁夜仲同我批命
好鍾意巴打咁直接唔轉彎抹角
性格基本上中曬
講16 17年運程都係ge，真係人生最差，跌到落谷底
好啦 我會改吓自己d死人脾氣同埋等運到
大家記得搵巴打批命啦

無盡的無限輪迴地獄
幾時先上到岸

好重要所以要重覆講三次？

無盡既無限輪迴地獄

琴日覆果陣話線路繁忙以為出唔到,岩岩睇又唔見左d cm,搞到又講多次

你都唔搵我傾吓
話唔定幫到你呢～

笑死

做咩改晒名

我要搵番你個line先

三十日好漫長

大師我而加先見到原來要加line
岩岩加左
唔該哂

話說 我為咗排呢條隊突登裝line
裝咗冇耐有個叫Peter嘅人加我
但我冇朋友叫Peter

你既內在人格黎 唔洗驚 accept request is ok

之前係某po留名 改一改姐

我幫唔幫到你啊

即係peter有兩個ac自己唔知

唔洗幫我

唔起底都唔知你地邊個打邊個

又閃光彈?

大家都是正德兄的粉絲

無啊 我黎搵水吹
無左以前個post 無人傾計

以前個po你咪又係一日講兩三句野

冇撚有錯,不要分得那麼細

關你鬼事

巴打

得我理你咋ching,唔關我事關邊個事

唔好阻住我問關谷大師正經野

你都問左好多次下

人地都冇唔俾我問

問過就唔問得

夜啦 講嘢唔好咁大聲⋯

邊個話 唔好騎劫

我話

公豬同你講呀

點解你話事 個post唔係你

好話啦,我係正德兄頭號粉絲

So?

所以咪我話事

算命係講前世既野帶到今世而成
到底係咪呢?
so,先會有人話命可以改

你哋啲引用引到好長 太俾面

有咩正經嘢問
如果我幫到手 咪盡力幫

唔係

前世係前世，你種咩因得咩果。

命係命，一切未發生嘅都可以靠你自己意志去改，所以唔存在咩迷信。

邏輯係好重要，唔係亂咁講架

排到5月8號，真係等到人都癲

我都係5月8

我係正德兄終極頭號粉絲

走開啦你 人地唔認識你

你識我咪得

1996 10 18 0200am 男 想問愛情

唔識你啊

但我識你

冇啊 唔好跟蹤我

你跟蹤我多d

咁夜啊各位

彼得做咩仲唔訓

明明係我上先

太多嘢煩所以未訓

po1我已經入左黎

煩咩

咩都煩 三言兩語說不清

洗唔洗我地扮樹lon

一早叫晒你哋黎搵我
聽日黎啦

聽日 真的嗎

唔想亂散負能量 多謝你嘅好意

你擺兩塊樹葉係頭頂先啦

我之前都打左尖

晨早擺左啦 專業樹lon

圖呢

咁同我地吹水散心

估唔到可以早咁多 5月8變3月27

好

彼得你覺唔覺得我地應該要有返個吹水post

要啦 係時候要俾返個爐大家圍

咁你幾時開

我地係正德兄既頭號粉絲嘛

不了 要由軍官你嚟

我開冇人入咪好柒

軍官有呢個號召力

咪係 你開我即刻入去留名

理想:開完你地即刻入
現實:得我自推

唔會啦 你開咗 擺低條link 我立即入

唔會啦

其實 30天即係之前邊個
對唔住 唔係好認到

本公主都會入

大師我係新入你個post的
之前係留流係軍官嘅post到 所以係新人一個

講咗我舊名你都唔會識我

咁賞面

咁你比個topic我

講呢啲
軍官嘅朋友即係我嘅朋友
你證明到你識軍官兄 我立即同你睇都冇問題

利申 每晚十至十二半會批命

[軍官後援會][圍爐取暖] 嘻嘻我係軍官(1)

我驚比人block

真架 ？？？我仲以為要再等到5月8添

咁peter要自貼

怕咩 識個班唔block你咪得

又要我搵返張圖

但個topic太柒,我想要個型d瀟灑d

我係軍官頭號fans，唔好同我爭好唔好

[中途島戰役][人生如夢] 告別要瀟瀟灑灑不別再回頭吧(1)

夠唔夠瀟灑

我只係後援會搞手

我係會長wo

我證明到

你係咪唔洗訓

你都好早

夠,但其他人會唔知咩post黎

我地知咪得 洗咩諗咁多

太夜訓訓唔好 索性起身

俾你發現左

想吸引新人

咁你諗好未

[中途島圍爐][招新人] 你今日食咗飯未(1)

你負責諗

我負責入

好閃

9半姐

軍官 話你閃啊

你地兩個可唔可以唔好摧殘大家既眼睛

得公主一個

叫佢唔好再回我post

一派唔駛找

幫你比多2打

軍官

公主

夠喇你地

望到我呢個邊緣人頭都痛埋

因為很頭痛 所以要講兩次

我叫軍官出黎負驚請罪

唔知公主點解要跟蹤我

點解要中途島圍爐

咁[中途圍爐]

轉基圍爐

[等到變化石系列]
軍官究竟開到post未？

就用呢個名

正德兄一出手就

咩事

都未開

辦事不力

然後邪絲準備出現

真係呢個topic?

你expect有唔係我地呢班人既人咩

我想睇下可唔可以吸引到其他新人姐

[吹水台][男女老幼 老少咸宜]唔係唔撚入黎阿?

諗咗咁多個俾你都冇個啱

彼德要哭了

乖乖 不要哭

快啦

[中途島軍團招生] 軍官可否不要老(1)

[中途島軍團招兵] 繼承軍官的意志(1)
[中途島軍團招兵] 軍官，就決定是你了(1)

[招兵買馬］係又傾，唔係又傾吹水區！

我唔係精靈寶可夢

比發現了

利申:精靈寶可夢fans

邪撕好似最正常

咁你快啲開po

有冇發現 佢好中意 開括號 同 閂括號係唔同
所以佢加密唔到

peter，就決定是你了<-好似好d

喂 點解你地咁都發現到

理科撚 對日常觀察要細微啲

你再笑我聽日打穫你

因為我有時用中文既符號版，有時用英文既符號版
更7既係 我以前唔知加密係有制禁

10個加唔到密既人
有10個都唔知有制禁

邪撕好惡呀

Why me

好蠢

你吸引力大d

吸引到咩 俾人攻擊？

果條友唔會再黎啦掛

點啊 開得未唔好再騎劫人地個po
Tg幫你宣傳下

話說 正德大師我今晚係咪可以打尖

我都係講下啫 佢嚟唔嚟我唔care亦都阻唔到

係囉 軍官你捨得開未

要證明到你識我,你自貼先

topic呢

俾咗咁多個你仲topic呢

唔知用邊個

就公主個個啦 唔洗諗

唉又逼我 算 我貼

Peter

我地幫你諗到第7個post ge title

喂

ok

想你幫我占一樣野
但唔知占唔占到
tg你?

咩黎

tg左

大師 個個係我嚟

其實個post名留軍官兄個tg咪得囉

邪絲，正德大師叫你一陣十半搵佢啊～

遲啲可唔可以問你少少野

咁我tg咪爆炸

邊有咁易吖
咁即係開到post未呀？

未
儲緊勇氣

嚟 我俾埋我做畢業論文嘅勇氣你開

儲夠未

原來撈亂左我地

軍官快啲開po啦

你個名 加埋軍官兄
唔知點解覺得好奇怪

拿

佢話仲未遇到絕世好名

係好夾,唔係好奇怪

未

你比多個我揀

咩大師

有緣千里能相會呀

呢個topic黎?

[清談節目]肥軍官吹水俱樂部

sor正德兄
笑死

啱啱幫軍官兄兩個朋友睇咗
希望你哋滿意啦
我諗軍官兄應該唔會失望掛？

有勞大師出手,小弟多謝都黎唔切啦

肥

開po阿

又喺到亂講嘢

軍官兄你真係多朋友

呢個我唔識

真心

咪俾左你囉

佢係話佢想認識正德兄,慕名而來

比多個

正德大師真係好準，性格方面識我好耐都未必知咁多
我會嘗試下去改下D多嘢諗性格

我一早話左大師準,我冇吹水唔抹嘴啦

開未啊

開啦開啦

每幾分鐘起你底一次 都係冇post

咪係

兩位大師息怒 小弟仲沉思緊topic

我出動埋最好既利誘都未有post

因為deal唔到

拿 我唔想知你地有啲咩類型既交易 無論係金錢上 物質上 定 肉體上

不過 我要po

[軍官簽名會] 排定兩條隊 入嚟吹兩嘴

其實點解要加我係post名

你咪理啦開你就開

我驚冇人入,因為post名有我

都係用好瀟灑果個,比多次我
搵唔番

咁你改咗軍官做第個名

[中途島戰役][人生如夢] 告別要瀟瀟灑灑不必再回頭吧(1)

碌上去就搵到

Deal 左啦

你對佢咁好既

準備去留個名

做住論文等你啊軍官

改做peter

而家唔deal

係你先咁衰

....又話用返瀟灑個個

順便姐

[中途島戰役][人生如夢] 告別要瀟瀟灑灑不必再回頭吧

LIHKG @ Android

係大家騎劫完就走之前 推返一推先

大師好準，一睇就睇到我個問題出響邊
解答左1d我一直以黎既疑問
其中一個仲係我從來無諗過既方向
同埋俾左d 都好實質既建議同行動我
我會記得睇我個目標係咩 多謝大師

多謝大師2月24號幫我算命，有d 唔開心，比我係到訴下苦
今日開始又失業，感情生活依然都係0 開始覺得自己對人生再無希望

發生咩事
你line搵我傾吓啦

屌失業咋嘛,我失左幾年都未撚死啦

軍官兄你仲未搵我呀

大師果然係大師
一開口就導出我既不足
我會努力去搵我既目標

師兄今次講出左我主要性格上有咩不足
我都會多加留意，提點自己唔好固步自封
作為一個成年人，亦要多加留意係與人打好關係既重要性

好多野都係講中左，愛FF,冇主見,活係自己世界
呢啲可能係我既可愛之處（不過冇人欣賞）搞成咁

亦道出我過去幾年既迷茫，唔知自己想點，
好在事業方面今年有啲希望，有個目標比我努力落去，我亦都好努力咁準備緊自己。

而另一樣就要靠自己主動啲去改善了，
再次在此多謝師兄的無私分享！

首先多謝巴打無私抽出時間幫我算命
一開始已經道出我性格上嘅不足
亦都帶出一啲自己無留意到嘅部分
性格同心態上都好準
消化完巴打嘅一席話，會多加留意同反省
再次感激巴打

吓 冇睇到？
巴打 你有冇開通知呀？
或者係97後？

如果都唔係，你line sd個msg俾我啦

係咩
可能人太多啦，點都好非常抱歉
你有時間就msg我先

多謝大師！
批性格好準呀
感謝大師既意見 會努力改善自己

巴打睇到幾號:~
我7月20

你下星期再line我啦

多謝巴打都好詳盡吓嘅分析
性格都講得好準 一啲連最熟嘅人先發現到我有嘅性格都講到
亦都比咗好多建議我去改善自去己性格 再去改變命運
有嘢問都好樂意答 而且解答都好詳細

好耐冇上黎，留番條腳毛先

不才兄 有咩可以幫到你呀

追緊姐姐，哩啲都係靠自己，其他人幫唔到手

頹頹地上水抖下氣

點會幫唔到呀
hehe 我幫到你架喎可能

之前講個個配對計劃？

n 年前了
不過講真，不才兄有感情煩惱？

巴打幫我算得好準
講性格既野我淨係比左八字已經知道得一清二楚
無同佢提過既野都知 真心勁

巴打講得好準呀！講中晒我呢幾年嘅野
唔該晒你呀！有時間一定搵你睇睇！

都唔算 不過好唔知點，劈唔開座冰山，但佢自己又會溶

最主要都係唔知對方介唔介意「年齡」

你黎搵我傾吓啦
可能幫到你都未定
如果幫你搵到真愛，請我食飯啦！

又好

咦你覆快左喎，哩排冇咁忙？

咁啱睇緊連登啲無聊post姐
點樣整死啲蚊睇到我好爽

不才兄 你搵咗我未呀？

巴打講我既性格都幾準,唔駛你講已經知道平時既你係點,而且樂意解答你既問題有耐性

細路哥個陣成日玩
仲有捉啲蟲仔番黎battle

唔好意思！岩岩係地獄拎完通行証，搵左你啦

唔見左魔鬼肌肉人

等左好耐 終於等到巴打幫我算命了
性格方面真係好準 好多都係好close 啲朋友或者自己先知 亦都俾左d建議我去改善
我會盡量去改我性格上啲不足

多情自古空餘恨， 好夢由來最易醒

發生咩事呀不才兄

等咗好耐終於等到
以為巴打冇覆點知自己冇開通知
性格嗰度講得好準 即使免費都唔hea講
唔該曬巴打

越難靠近，越想發掘
越係投入，越受困擾

歌都有得唱啦不才兄
情像雨點，似亂難斷
愈是去想，更是凌亂

hahaha 有時認真便輸了

巴打仲有繼續幫人算？
我又有心想搵你指點迷津

唔做向日葵，更多浪蝶

有呀 隨時黎擺低資料 排排隊就得

多謝巴打抽時間幫我
好多方面都幾準下把聲又搞笑
有啲位都解答得幾詳細
有野諗唔開會再黎煩你

大師好準呀
用好搞笑既語氣講左我既問題出黎
其實呢d野我一直都有察覺到不過唔覺得會有咩事
大師咁講一講即刻好有動力去改下份人
講左幾句唔關事既野都無話我煩

巴打批性格真心好準，有料到
連一d細微嘅地方都講得中，似識咗好耐的朋友先觀察到
排隊等都值得

識唔識解籤

年頭求左枝，又食到應一應，去到抉擇位

幫你唔到了 不才兄
信自己啦！

信自己就走佬

岩岩睇完 性格好準 死穴中哂
聽完之後應該會重點改下 等條路好行啲
仲好細心係咁問我有冇咩唔明
大師把聲仲要幾好聽
真係等一個月都值

岩岩line左巴打 等緊覆

啱啱揾巴打幫手講咗我兩句
講得好準，完全中撚哂槍
多謝大師 我又係時候要思考人生了

大師真係好利害
無時晨都講到好準 又好好人
我會努力改下自己d缺點

感謝大師提點
好多野都中, 性格奶哂野
希望可以改哂啲缺點佢

有冇TG 冇LINE

你黎搵我啦
你cap番呢到就ok

好抱歉

佢怪叔叔黎,小心d

呢個真,我係巴打都比佢把聲吸引到
利申:非gay

好熱

唔好講笑 出街直頭係唔想郁
街都唔想出

尋日釣完魚，曬燶左

我啱啱碌番落去睇番有咩人未覆
原來仲有海量未覆
亦都好慶幸佢哋仲有啲喺到

今晚加時九點半開始同你哋傾吓

利申 發現成年前嘅人都未覆

我發現我一唔郁就肥咗好q多

正德兄肥左都係咁靚仔

試下食一排健康餐再正常soso出街食，體重暴升

我就是成功例子

關sir抽時間郁下啦

食得屎啦
本身都已經冇樣 而家仲要變肥西

不嬲有郁
可能呢排太多嘢做 坐多咗

巴打講性格真係好準，基本上將我性格所有最麻煩同需要注意嘅嘢都講到出黎，真係辛苦你啦。

巴打好好人！ 其實我係勁耐之前 我諗都有半年 去line佢，但佢都無miss到， 大家信又好唔信又好，聽下真係無蝕！

再忙都要郁

我早排就係咁，一上不落

坐塔望下米芝連bb先

啱啱發現
男女拍拖，大家嘅出生年月日都係一樣
haha真係幾有趣

我諗我就係差唔多成年前個個
算得超級準！
樓主講中哂我好多野 一樣都冇錯，
仲好詳細。
亦都好好心機去講通我，教我點做會比較好

大家要多多支持樓主

成年前搵巴打幫手 估唔到有拖無欠 好感動
講啲野準到痴線
性格問題個啲岩岩同男朋友傾完巴打又可以講番晒出黎 好似偷聽我地講野咁 好勁

1001

1001!!!!!!!!!!!!!

PISH 1001!!

自推十連

1001未呀!!!!!!!!!!!!!!!